Da bi se olaksao postupak pokretanja testova asistentu i code review-eru (ukoliko code review zadatak to bude zahtjevao)
napravljene su batch skripte (tests/batch_scripts) za pokretanje testova za sve slucajeve i stranice.

Da bi skripte radile potrebno je da se projekat klonira u html folder web servera. Posto su u pitanju BAT scripte
one ce samo raditi na Windows OS-u. Pokrecite skripte BEZ administracijskih prava.





